內向慢熱撚請入，求樹洞

成日好中意孤立自己
覺得哂時間同d唔夾既人社交好無謂
一班人圍威喂 唔好笑又焗住笑
成日傾埋冇營養既野：八卦是非
同佢地傾計好哂精力

係大學有三個圈子 但我全部同佢地保持距離
有時我會全程沈默 佢聊我先講野
佢哋都慢慢疏遠我
又孤獨又享受
覺得冇人明自己 解釋咁多亦無謂

同d好social、有主見既人講野會有壓力
好似chur住我俾反應

對住自己、男朋友、知己先做得返自己
同佢地好好傾 冇停過口
唔會話chur住你咁
唔講野又唔會話尷尬

我d知己話我睇落唔似d好靜既人
但我其實係內向L

曾經想改變自己性格
對住唔夾既人就好易攰
但係出到社會咩人都有
我無法避免同d唔夾既人溝通
咁樣落去我仲唔適應既話 我會好辛苦

但性格天生係咁 勉強自己得好辛苦
好想打自己

身同感受
習慣就好
勉強自己好辛苦
自己會聽下歌 鳩叫 放鬆下

我明白 但可以克服 誠實面對自己 對住啲無聊人give a fuck 就得

同你一樣⋯ 覺得要同人social好攰又嘥時間
好想自己一個人靜靜地

想識多啲人，但自己唔淨氣，成日會覺得麻煩留係屋企
想識番個女朋友，但成日唔夠主動，咁岩想識既女全部都有男朋友，開始放棄mode
呢排一直沉思緊

有知己同男朋友已經好好
我都係慢熱，但毒撚

對住D唔岩傾嘅真係好辛苦

岩呀 依加每日放學都要同佢地食飯，又吾岩傾
又唔可以督電話 好似冇禮貌
我想自己食飯丫

吾你老母
Btw加油

我本身性格都幾內向，好享受自己一個人嘅時間

畢業之後更加內向，但最on9嘅係，我而家做緊嘅工作係好撚外向，要成日同人social

係未遇到岩既人啫
擺多d時間増埴自己 唔好成日諗女
然後慢慢approach你中意既女仔
我相信你好快得

覺得自己內向嘅可以睇Marti Olsen Laney嘅《內向者求生術》你會重新定義內向呢種性格
我自己睇完就冇再逼自己變得外向

無女無動力增值自己

好似我咁放棄啦 如果又摺又成日怕麻煩俾你拍都唔會拍得耐

同你一樣！ 好想自己返屋企食 仲有搭車 其實我想自己聽歌唔想講嘢 但成日同佢地一齊搭一定要講嘢

你需要等不是樹洞而是改變自己

有男朋友重想點

利申同你差唔多 只係多在敢一個人生活 但冇女

你啱，但吾知點改變自己，天性性格好辛苦，求啟發

咪係 有拖拍仲想點
只要你揾到個啱傾既人就可以改善問題

吾你老母
唔呀

已經完全疏遠哂以前識落既人
只係淨番1-2個有時會寒暄幾句
已經持續左好幾年
一開頭唔太習慣
但時間耐左就覺得冇大不了
因為覺得人出生個刻都係得自己一個
所有既人係身邊都係一個過客
就算係父母都唔可能係永遠
慢慢就開始接受 然後就係享受屬於一個人既時間
當然總會有寂寞既時候 好想搵人無所不談
但當捱過無數孤獨既夜晚
就會發現呢個世界其實唔太需要有自己既存在
我成日係條街望住周圍既人
就會覺得自己係一個npc
但你停低個陣 其他人依然會不斷係你身邊走過
唔會有交匯既一刻

你岩既 無論現實有幾無奈
有個避風港係身邊就得
我會知足架啦

咁我家陣同你講嘢 咪有咗交匯

但係大部分時間都返學 返學冇個岩傾
唔多唔少都辛苦 算啦 接受現實
順其自然....

一樣 其實同人交流時唔需要太遷就人地
做返自己會令你無咁易攰 唔岩傾就傾少d 其實無人會怪你靜 反而亂講野仲易得罪人

咁咪搵啲世藝做下

我就睇吓書咁

因為其實接收其他人嘅觀點唔一定要同人有直接交流先有

你搵到啲可以啟發你思考嘅嘢 時間就好快過

女人內向你男友一定好開心

同你一樣！開頭好多計傾，傾傾下發覺唔夾就自動沈默

自己一個跟團去旅行

內向撚
幾乎冇哂朋友

我以前係超級social 讀完書未搵到野時做酒吧part time
可以晚晚同d唔識既人傾成晚玩成晚
d朋友多到晚晚都有節目

宜家變成一個毒撚 做咩都單丁
不過其實變到宜家咁都幾好
雖然悶 但係可以面對真實既自己
唔洗再睇人面色

我會好撚易尷尬 求救

樓主嘅經歷好似我
我都好少主動同人講自己野，要有一定信任同熟悉先得
點知比人屌我話唔願意開放自己，懶高竇
其實我只係需要多安全感

同你一樣 對住無聊又低俗嘅佢地，成日迫住要social但疲累已經表現埋出來，好想求佢地唔好再chur我

可能你未有social mode，好多人都唔洗同佢地咁熟咁深入，啱key啱傾嘅係難遇架喇，唔會周圍都見到 唔係你性格有問題，而係你屬小眾就注定要為適應大眾煩惱

我會借d意話返屋企食

同啲唔夾既人夾硬搵話題講真係身心疲累

殘體自己睇

自己一直都知道有依個問題，但嘗試改變過，結果令到自己兩頭唔到岸咁，，而且更加識唔到朋友。所以順其自然la巴打 性格既野有事都好大程度上關屋企人事，而且係最難改

好羨慕有d人身邊總會有好多人圍住自己，花左好多年時間諗個原因，結論係外向掛

有諗過係咪自己負面心態而搞到自己咁，搞到自己愈封閉，睇黎唔係好事。知己同我講，有時我保護意識太強，令人卻步....

樓主起碼你有知已同另一半

我係直頭乜柒都冇呀！

唔介意你可以係度呻

樓主有個西,點內向都有男仔睇中

做男仔內向就注定乜撚野都無,連最基本既尊重都唔會得到

入左u就自己ban埋一邊, 自己食飯,間中攬住個枕頭喊,覺得自己晒左副計,咩都做唔成,連識朋友咁簡單既野都唔識柒識,同個廢老無分別,個人廿幾歲,心態60幾

真係好撚垃圾

三年大學 同人一齊食飯唔超過廿次 未同其他人出過一次街 日日上堂一個人
樓主有仔已經好好

對呢個狀況問題唔大 但係主要問題來自其他人嘅目光 連tutor都問係咪冇朋友 做project 實習 好煩

其實好想同人深交 但機會冇乜 遇唔到岩嘅人 講埋啲廢話嘻嘻哈哈真係冇興趣

你有冇好fd既中同？
嗯。有時唔洗太介懷自己一個，我個fd都係一個返學放學，得閒同中同出街，佢話：我中意自己一個唔代表我唔合群，學校d人唔啱傾亦無謂勉強自己

又唔好ban埋一邊，嘗試適應下自己一個
溝女厚面皮就得拉，但自少要勇敢approach佢

你尼d唔叫有性格 叫社交能力低

我都係 呢年無曬fd 又無女
成日都好驚識新嘅人 但又好想識到

點解冇曬？